［無劇透］真係佩服路蘭到五體投地

睇完，估唔到佢咁樣鋪排個故事，好撚癲
107分鐘好似睇兩個鐘咁

睇黎要encore多次先滿足

唔好抱著睇戰爭大片既心態去睇，你會好失望
我強烈建議每一個畫面每一個shot都唔好睇漏

利申： 睇完個心好多野想問但唔知點樣問起